其實蘋果廣告公司同美味天王應該畀人落咗降頭之類

大家話係唔係啦？
播親都出事
決定播果個可能同共濟會有關

美味天皇出過咩事 唔記得

03年重播 有沙士

煙花廣告真係好撚準時同得人驚
又係嚴重公共衛生健康安全問題
呢間公司一定要調查清楚

日日都播六點半新聞, 日日都有人死tim
咁係咪唔播六點半新聞, 就會無人死呀

係

蘋果個間野真係好鬼